我沽晒啲牛等爆升

我燈力十足，一沽即升，我尋日已經講左我會比個巿升一升比大家走貨，到我再入牛前我會提返大家。